{
  "Subtitles": "자막",
  "Start from beginning": "처음부터 재생",
  "Recommended by": "추천순",
  "Plex Series Scanner": "PLEX 시리즈물 검색",
  "Plex Movie Scanner": "PLEX 영화 검색",
  "Please check that this file exists and the necessary drive is mounted.": "해당 파일이 존재하거나 드라이브가 장착되어 있는지 확인하십시오.",
  "Change Poster": "포스터 변경",
  "username or email": "사용자 이름 또는 이메일",
  "Home Movies": "홈비디오",
  "Manage": "관리",
  "Debug": "디버그",
  "Debug Level": "디버그 레벨",
  "Already have an account?": "이미 계정을 가지고 있습니까?",
  "On Deck": "감상중",
  "Update": "업데이트",
  "Profile": "프로필",
  "Confirm Password": "비밀번호 확인",
  "Since": "이후",
  "Results for": "결과는",
  "Result for": "검색 결과",
  "account": "계정",
  "Fix Incorrect Match": "불일치 수정",
  "Episodes": "에피소드",
  "Duration": "길이",
  "Version": "버전",
  "There are no recently used channels.": "최근에 사용한 채널이 없습니다.",
  "Resume": "계속하기",
  "No results for": "결과 없음",
  "Analyzes all the media files in the library section. The analysis captures information about the media which helps Plex decide how to optimally play back the media.": "라이브러리 섹션에있는 모든 미디어 파일을 분석합니다. 이 분석은 플렉스가 최적의 미디어를 재생하는 방법을 결정하는 데 도움이 미디어에 대한 정보를 수집합니다.",
  "Cleans up the library database and ensures it is operating as quickly as possible. This is especially useful when you've added or removed a large amount of media from the library.": "라이브러리 데이터베이스를 정리하고 최대한 빨리 작동할수있도록 만듭니다. 당신이 라이브러리에서 미디어의 많은 양을 추가 또는 제거 한 때 특히 유용합니다.",
  "Clips": "미리보기",
  "Complete!": "완료!",
  "There are no available shared libraries.": "사용 가능한 공유 라이브러리가 없습니다.",
  "Search": "검색",
  "Folders": "폴더",
  "Start": "시작",
  "Edit Section": "구분 편집",
  "Edit Sections": "세션 편집",
  "Photos": "사진",
  "Info": "정보",
  "Save": "저장",
  "Remember Me": "기억",
  "Problems": "문제들",
  "Enabled": "사용함",
  "Cancel": "취소",
  "Get Started": "시작하기",
  "Format": "포맷",
  "Unwatched": "안본것들",
  "The media server stores information about your media to disk, as well as posters, artwork, and other media resources from the Internet. Running this task deletes any bundles which are no longer in use.": "미디어 서버는 저장소의 미디어에 대한 정보 뿐만아니라 포스터, 아트웍 그리고 다른 인터넷상의 미디어 자원에 대한 정보를 저장합니다. 이 작업을 수행하면 더 이상 사용하지 않는 버들들을 삭제합니다. ",
  "Plex organizes your library into sections, organized by type. You can add as many sections as you want, and you can have multiple sections with the same type.": "플렉스는 라이브러리를 파일 유형에 따라 정리를 실시하고 있습니다. 당신이 원하는만큼 섹션으로 추가 할 수 있습니다, ​​당신은 동일한 유형의 여러 섹션을 가질 수 있습니다.",
  "Season": "시즌",
  "Restart": "재시작",
  "Codec": "코덱",
  "Home": "홈",
  "Empty Trash": "휴지통 비우기",
  "Stop Refresh": "새로 고침을 중지",
  "Show Advanced Options": "고급설정 보기",
  "Play on": "재생",
  "Container": "컨테이너",
  "Play": "재생",
  "Clean Bundles": "번들 제거",
  "Streaming Quality": "스트리밍 품질",
  "Local Quality": "로컬 품질",
  "Remote Quality": "리모트 품질",
  "Tracks": "트랙",
  "Maintenance": "유지",
  "Removes a library section and all items inside. It does not delete any media files. View progress and ratings are preserved, in case any of the items are added in the future.": "라이브러리 섹션을 제거합니다 . 모든 미디어 파일을 삭제되지 않습니다. 진행 상황과 평가는 보존되어 향후에 추가될 경우 사용됩니다.",
  "Preferences": "환경 설정",
  "Connection to {1} closed.": "{1} 연결을 종료합니다.",
  "Media Info": "미디어 정보",
  "Movies": "영화",
  "Recommendations": "추천",
  "Plex Music Scanner": "플렉스 음악 스캐너",
  "My Channels": "내 채널",
  "Disabled": "사용안함",
  "Channel": "채널",
  "Edit": "편집",
  "Name": "이름",
  "Sections": "구분",
  "Retry": "재시도",
  "Play here": "여기서부터 재생",
  "Resume from {1}": "{1}에서 다시 시작",
  "Aspect Ratio": "가로 세로 비율",
  "File": "파일",
  "Forces a download of fresh media information from the Internet. This can take a long time. Any locked fields are not modified.": "인터넷에서 최신 미디어 정보를 강제로 다운로드합니다 . 이 시간이 오래 걸릴 수 있습니다. 모든 고정 필드는 수정되지 않습니다.",
  "Video Resolution": "비디오 해상도",
  "Unavailable": "이용할 수없음",
  "Signed in as": "(으)로 로그인",
  "Merge": "병합",
  "Level": "레벨",
  "Video": "비디오",
  "TV Shows": "TV 쇼",
  "Turbo Scan (Default)": "빠른 조사(기본)",
  "Ref Frames": "참조 프레임",
  "Recently Added": "최근에 추가됨",
  "Manually specify port": "수동으로 포트를 지정",
  "Create Your Media Library": "미디어 라이브러리 생성",
  "Agents": "에이전트",
  "Frame Rate": "프레임 속도",
  "Seasons": "시즌",
  "Please check the permissions for this file.": "이 파일에 대한 권한을 확인하십시오.",
  "Account": "계정",
  "myPlex could not connect to your server": "myPlex는 서버에 연결할 수 없습니다",
  "Setup": "설정",
  "Basic Setup": "기본설정",
  "Preference {1} set to {2}.": "환경 설정 {1}(을)를 {2} (으)로 설정합니다.",
  "Install Channels": "채널 추가",
  "Deselect All": "전체 선택해제",
  "Uninstall": "제거",
  "Albums": "앨범",
  "Library": "라이브러리",
  "Mark as Unwatched": "보지 않은 상태로 표시",
  "of": "의",
  "Unable to authenticate your server": "서버를 인증 할 수 없습니다",
  "Sign Out": "로그아웃",
  "Featured Channels": "추천 채널",
  "Directory": "디렉토리",
  "Channel Directory": "채널 디렉토리",
  "Language": "언어",
  "This media server is unavailable to you.": "이 미디어 서버를 이용할 수 없습니다. ",
  "Please check that you have permission to access this media server.": "이 미디어 서버에 접근할 권한이 있는지 확인해 보십시요.",
  "Select a Media Server": "미디어 서버를 선택하십시오",
  "Audio": "오디오",
  "Music": "음악",
  "Back": "뒤로",
  "Shared Libraries": "공유 라이브러리",
  "Photo": "사진",
  "By default the media server doesn't remove information for media right away. This helps if a drive is temporarily disconnected. When you empty the trash for a section, all information about missing media is deleted.": "드라이브가 임시적으로 끊어졌을 때를 위해, 기본적으로 미디어 서버는 미디어 정보를 바로 지워버리지 않습니다. 휴지통 비우기를 하면  누락된 미디어의 모든정보가 지워집니다.",
  "Media": "미디어",
  "Change Background": "배경을 변경",
  "Bitrate": "비트 레이트",
  "Details": "상세보기",
  "Add a section": "구분 추가",
  "Install a channel": "채널을 설치",
  "Updated": "업데이트",
  "Unable to listen for events on {1}.": " {1} 상의 이벤트를 수신할 수 없습니다. ",
  "Type": "유형",
  "Plex Photo Scanner": "PLEX  사진 검색",
  "Welcome to the Plex Media Server!": "PLEX 미디어 서버에 오신 것을 환영합니다!",
  "Optimize": "최적화",
  "Bitrate Mode": "전송률 모드",
  "Browse": "찾아보기",
  "Searching for": "검색",
  "Hide Advanced Settings": "고급 설정 숨기기",
  "Delete from Playlist": "재생목록에서 삭제",
  "Sign in to your": "귀하의 계정에 로그인합니다",
  "Password": "비밀번호",
  "My Library": "내 라이브러리",
  "Add to Collection": "컬렉션에 추가",
  "Verbose": "자세한 정보표시",
  "Queue": "대기열",
  "Plex Video Files Scanner": "PLEX 비디오 파일 검색기",
  "Analyze": "분석",
  "Help": "도움말",
  "Next": "다음",
  "Watched": "본것들",
  "Unmatch": "불일치",
  "Scanner": "스캐너",
  "myPlex": "마이 플렉스",
  "IP Address": "아이피 주소",
  "Agent": "에이전트",
  "Go to myPlex": "'myPlex'로 가기",
  "Plex channels give you access to online media from a variety of sites. You can browse and install these channels from the Channel Directory, but get started by installing some featured channels.": "PLEX 채널들은 다양한 사이트의 온라인 미디어에 접근할 수 있도록 합니다. 채널 디렉토리를 통해 이러한 채널을 탐색하고 설치할 수 있지만 특별한 채널을 설치해야만 가능합니다.",
  "Reset": "재설정",
  "Done": "완료",
  "password": "비밀번호",
  "Mark as Watched": "본것들로 표시하기",
  "Need an account?": "계정이 필요합니까?",
  "Username or Email": "사용자 이름 또는 이메일",
  "There was a problem connecting your server": "서버에 접속하는데 문제가 발생하였습니다.",
  "There are no available library sections.": "사용가능한 라이브러리 구분이 없습니다.",
  "Skip": "스킵",
  "Skip Sign In": "Skip Sign In",
  "Signing in with a free myPlex account gives you access to more features, and can help your devices find each other.": "Signing in with a free myPlex account gives you access to more features, and can help your devices find each other.",
  "Problem connecting to myPlex": "Problem connecting to myPlex",
  "Plex was unable to sign your server in to myPlex. Ensure that the server computer or device can access the internet.": "Plex was unable to sign your server in to myPlex. Ensure that the server computer or device can access the internet.",
  "You will not be able to stream media from outside your home network until this is resolved.": "You will not be able to stream media from outside your home network until this is resolved.",
  "Please refer to the <a href='{1}' target='_blank'>Connecting to Plex</a> FAQ for more information.": "Please refer to the <a href='{1}' target='_blank'>Connecting to Plex</a> FAQ for more information.",
  "Sign In": "로그인",
  "Select the type of media": "미디어의 유형을 선택",
  "Add Section": "구역 추가",
  "Deep Scan": "정밀 조사",
  "All": "모두",
  "myPlex is not responding": "마이 플렉스의 반응이 없습니다.",
  "Unknown": "알 수 없음",
  "Sign Up": "회원가입",
  "Force Refresh": "강제로 새로고침",
  "Hide Advanced Options": "고급 설정 숨기기",
  "Opened connection to {1}, listening for events.": "연결을 개설 {1}, 이벤트를 수신.",
  "Download": "다운로드",
  "Show Advanced Settings": "고급 설정 보이기",
  "Settings": "설정",
  "Select which additional agents should contribute to metadata from {1}, and drag them to change the order of preference.": "추가 대리인이 {1}에서 메타 데이터에 기여하고, 선호의 순서를 변경하려면 드래그해야하는 선택합니다.",
  "Forgot Password?": "비밀번호를 잊어버리셨습니까?",
  "Video Frame Rate": "비디오 프레임율",
  "Check for Updates": "업데이트 확인",
  "Sort": "정렬",
  "Sampling Rate": "샘플링률",
  "Refresh": "새로고침",
  "Enable this if automatic mapping fails. You will need to configure your router. Detailed instructions are available <a href='{1}' target='_blank'>here</a>.": "자동 매핑이 실패할시 활성화하십시오. 당신의 공유기를 직접 세팅해야합니다. 자세한 방법은 <a href='{1}' target='_blank'>여기</a>를 참고하십시오.",
  "Favorite": "즐겨 찾기",
  "Channels": "채널",
  "Split Apart": "분할",
  "Server is mapped to port {1}": "서버는 포트 {1}에 할당되어 있습니다.",
  "Available": "추가 가능",
  "Filter": "필터",
  "Filter By {1}": "{1}로 필터됨.",
  "New Collection...": "새 컬렉션 ...",
  "Delete": "삭제",
  "Episode": "에피소드",
  "Add Folder": "폴더 추가",
  "Help us out by following <a href='{1}' target='_blank'>our guide</a> to naming and organizing your media.": "미디어의 이름을 지정하고 구성하기 위하여 다음의 <a href='{1}' target='_blank'>가이드</a>를 참조하시기 바랍니다.",
  "Add folders where your {1} is located": "{1}이(가) 위치한 폴더를 추가하십시요.",
  "Add folders where your {1} are located": "{1}이(가) 위치한 폴더를 추가하십시요.",
  "A section name is required.": "섹션명이 필요합니다.",
  "Tip: Select items by holding control/command or shift when clicking.": "팁: control/command 키 또는 Shift 키를 누른상태에서 아이템을 선택하십시요",
  "Please wait a moment while Plex starts.": "PLEX가 시작될 때까지 잠시 기다려주십시요.",
  "A problem has been detected with a core component of Plex. Please visit the <a href='{1}' target='_blank'>forums</a> and provide your logs, as described <a href='{2}' target='_blank'>here</a>.": "Plex의 핵심구성요소에 문제가 발생했습니다. <a href='{1}' target='_blank'>포럼</a>을 방문하여 <a href='{2}' target='_blank'>여기</a>에 기술되어진 것 처럼 해당 로그를 남기시기 바랍니다.",
  "Channels may require plugins to be installed alongside the media server. Click on the links below to download the installer for each plugin.": "채널들은 Media Server와 함께 Plugin설치를 요구할 수 있습니다. 각각의 플러그인 설치를 위해 아래의 링크를 클릭하십시요.",
  "Add videos to your queue from the browser": "브라우져로부터 비디오를 큐에 추가하십시요",
  "Plex It!": "Plex It!",
  "Drag the link above to your bookmarks bar.": "링크를 북마크 위로 드래그하십시요",
  "To save a video to your queue, click “❯ Plex It!” in your Bookmarks Bar so you can watch it later.": "큐(queue)에 있는 비디오를 저장하기 위해서는 북마크상에 있는 “❯ Plex It!”을 클릭하십시요. 그러면 나중에 바로 볼 수 있습니다.",
  "A panel will appear on the left side of the page to let you know the video has been saved.": "비디오가 저장됐음을 알려주는 하나의 판넬이 페이지의 왼쪽편에 나타날 것입니다. ",
  "Or send videos to your queue by email": "또는 전자메일을 이용하여 비디오를 큐에 전송하십시요.",
  "Every link that you email to this address will be added to your myPlex queue. Add it to your address book so you can easily email links from your iPhone, iPad, Android, or any other device.": "당신이 이 전자메일 주소로 보낸 모든 링크는 당신의 'myPlex' 큐에 추가됩니다. 당신의 주소록에 해당 주소를 추가하십시요. iPhone이나 iPad, Android 또는  다른 장치에서도 쉽게 해당 링크를 사용하실 수 있습니다.  ",
  "Select a Quality": "품질 선택",
  "Search Remote Libraries": "리모트 라이브러리 검색",
  "Search Channels": "채널 검색",
  "Player": "플레이어",
  "Results": "결과들",
  "Result": "결과",
  "Clear Filters": "검색 조건 제거",
  "Direct Play": "직접 재생",
  "The media server is not responding.": "미디어 서버가 응답하지 않습니다.",
  "The media server responded with an error.": "미디어 서버에 에러가 났습니다.",
  "You do not have permission to access this page.": "이 페이지에 접근할 권한이 없습니다.",
  "This media server is currently unavailable.": "이 미디어 서버는 현재 사용할 수 없습니다.",
  "This page is only available for your media servers.": "이 페이지는 당신의 미디어 서버에서만 사용가능합니다.",
  "This page doesn't exist... yet.": "이 페이지가 아직 존재하지 않습니다.",
  "Please sign in to myPlex to access your playlists.": "재생목록을 불러오기 위해 myPlex에 로그인하십시오.",
  "Search requires Plex Media Server 0.9.7.0 or later.": "Plex Media Sever 0.9.7.0 이상 버전에서만 검색이 가능합니다.",
  "This section is currently unavailable.": "이 섹션은 현재 사용할 수 없습니다.",
  "This media is currently unavailable.": "이 미디어는 현재 사용할 수 없습니다.",
  "The channel directory is currently unavailable.": "이 채널 디렉토리는 현재 사용할 수 없습니다.",
  "This channel is currently unavailable.": "이 채널은 현재 사용할 수 없습니다.",
  "This media server does not support transcoding.": "이 미디어 서버는 변환(Transcoding)을 지원하지 않습니다.",
  "There was an error attempting to play this video.": "이 비디오를 재생할 때 에러가 발생했습니다.",
  "There was a problem installing the update.": "업데이트 중 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem trying to perform this action on {1}.": "{1} 의 수행에 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem uninstalling {1}.": "{1}제거중 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem downloading updates.": "업데이트를 다운로드 중 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem checking for updates.": "업데이트 확인중 문제가 발생했습니다.",
  "Unused bundles for {1} are being removed.": "{1}의 사용되지 않는 번들이 제거되는 중입니다.",
  "There was a problem removing unused bundles for {1}.": "{1}의 사용되지 않은 번들을 제거하는 중 문제가 발생했습니다.",
  "The trash for {1} was emptied.": "{1}의 쓰레기통은 비었습니다.",
  "There was a problem emptying the trash for {1}.": "{1}의 쓰레기통을 비우는데 문제가 발생했습니다.",
  "The database for {1} was optimized.": "{1}의 데이터베이스가 최적화 되었습니다.",
  "There was a problem optimizing the database for {1}.": "{1}의 데이터베이스를 최적화하는데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem trying to start media analysis in {1}.": "{1}의 미디어 분석 시작에 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem deleting {1}.": "{1}을 삭제하는데 문제가 발생했습니다.",
  "\"Allow clients to delete media\" must be enabled in your server preferences.":"\"Allow clients to delete media\" must be enabled in your server preferences.",
  "There was a problem marking {1} as unwatched.": "{1}을(를) '보지않음' 표시하는데에 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem marking {1} as watched.": "{1}을(를) '보았음 표시' 하는데에 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem matching this media.": "이 미디어를 매칭하는데에 문제가 발생했습니다.",
  "No matches were found using this agent.": "이 에이전트로 매칭되는 항목을 찾지 못했습니다.",
  "There was a problem looking for matches.": "매칭항목을 찾는데에 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem merging these items into {1}.": "이 아이템들을 {1}과 합치는데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem selecting the stream for {1}.": "{1}에 대한 스트림(영상,음악)을 선택하는 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem splitting {1} apart.": "{1}을 분할하는데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem unmatching {1}.": "{1}을 매칭해제하는데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem connecting your server.": "서버에 접속하는데 문제가 발생하였습니다.",
  "There was a problem disconnecting your server.": "서버 접속을 끊는 데 문제가 발생하였습니다.",
  "The username or password is incorrect.": "사용자 이름 또는 비밀번호가 틀립니다.",
  "There was a problem signing in to myPlex.": "myPlex에 로그인하는데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem signing out of myPlex.": "myPlex를 로그아웃하는 중 문제가 발생하였습니다.",
  "There was a problem signing up for a myPlex account.": "'myPlex' 계정으로 로그인 중 문제가 발생하였습니다.",
  "The username or password is invalid.": "사용자 이름 또는 비밀번호가 올바르지 않음",
  "Please check that the file exists and the necessary drive is mounted.": "해당 파일이 존재하거나 드라이브가 장착되어 있는지 확인하십시오.",
  "Please check the permissions for this file.": "이 파일에 대한 권한을 확인하십시오.",
  "There was a problem trying to play {1} on {2}.": "{2}에서 {1}을 재생하는 동안 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem saving your changes.": "변경된 설정을 저장하는데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem saving your channel settings.": "채널설정을 저장하는데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem changing the artwork for {1}.": "{1}에대한 아트웤을 변경하는데 문제가 발생했습니다.",
  "Your passwords do not match.": "비밀번호가 일치하지 않습니다.",
  "There was a problem saving your server settings.": "서버 설정을 저장하는데 문제가 발생하였습니다.",
  "Drag ❯ Plex It! to your bookmarks.": "'❯ Plex It!'을 북마크로 드래그 하세요.",
  "Uninstall Channel": "채널 제거",
  "Are you sure you want to uninstall {1}?": "{1}을 제거하시겠습니까?",
  "Delete Section": "섹션 삭제",
  "Are you sure you want to delete {1}? This cannot be undone.": "{1}을 삭제하시겠습니까? 더 이상 되돌릴 수 없습니다.",
  "Delete Media": "미디어 삭제",
  "Are you sure you want to delete {1}? This media will be deleted from your filesystem.": "{1}을 삭제하시겠습니까? 이 미디어는 당신의 컴퓨터에서도 삭제됩니다.",
  "Mark as Unwatched": "보지 않은 상태로 표시",
  "Are you sure you want to mark all episodes as unwatched?": "모든 에피소드를 '보지않음'으로 표시하겠습니까?",
  "Mark as Watched": "본것들로 표시하기",
  "Are you sure you want to mark all episodes as watched?": "모든 에피소드를 '보았음'으로 표시하겠습니까?",
  "Merge": "병합",
  "Are you sure you want to merge into {1}?": "{1}과 합치시겠습니까?",
  "Split Apart": "분할",
  "Are you sure you want to split apart {1}?": "{1}을 분할하시겠습니까?",
  "Let's start by giving your Plex server a friendly name so it can identify itself to other computers on the network. If you leave it blank, your computer name will be used.": "PLEX서버에 이름을 주어 네트워크에서 스스로를 식별하는데 사용합니다. 입력하지 않으면, 당신의 컴퓨터 이름을 사용합니다.",
  "Would you like to help us make Plex better for everyone? We collect anonymous data, which we use to improve the service over time.": "모두를 위해 Plex를 돕고 싶으십니까? Plex의 품질을 향상하기 위해 익명 데이터를 수집하고 있습니다.",
  "If you would like to receive announcements about Plex, please enter your email address below. Don't worry, we won't send you spam.": "PLEX에 대한 알림을 수신하고자하는 경우, 아래에 이메일 주소를 입력 해주십시오. 걱정하지 마세요, 우리는 당신에게 스팸 메일을 발송하지 않습니다.",
  "Sign in with a myPlex account to help your devices find each other, access your media from anywhere, and queue up videos from your browser to watch later in Plex.": "Sign in with a myPlex account to help your devices find each other, access your media from anywhere, and queue up videos from your browser to watch later in Plex.",
  "Connecting your server to myPlex allows you to stream media outside your home network, and can help your devices find each other.": "Connecting your server to myPlex allows you to stream media outside your home network, and can help your devices find each other.",
  "Connect to myPlex": "Connect to myPlex",
  "Username": "사용자 이름",
  "Email": "이메일",
  "Congratulations!": "축하합니다!",
  "See, that wasn't too bad, right? At this very moment, Plex is working tirelessly to build your library, and make it look beautiful. Like, there are at least a dozen mice on spinny wheels inside your computer, all peddling furiously.": "나쁘지 않죠. 그렇죠? 이 순간에, 플렉스는 라이브러리를 구축하고 아름답게 보이기 위해, 마치 당신의 컴퓨터 안에서 최소한 한다스의 쥐가 바퀴를 돌리는 것 처럼 끊임없이 일하고 있습니다. ",
  "Feel free to watch Plex work, or take this opportunity to <a href='{1}' target='_blank'>download</a> some Plex apps!": "플렉스앱(Plex apps)을 <a href='{1}' target='_blank'>다운로드</a>하여 자유롭게 플렉스작품(Plex work)을 감상하시기 바랍니다. ",
  "Genre": "장르",
  "Year": "연도",
  "Content Rating": "내용 평가",
  "Collection": "컬렉션",
  "Director": "감독",
  "Actor": "배우",
  "Country": "국가",
  "Resolution": "해상도 ",
  "Date Added": "추가된 날짜",
  "Date Released": "개봉(출시) 일자",
  "Date Aired": "방영 일자",
  "Rating": "평점",
  "Camera Make": "카메라 제조사",
  "Camera Model": "카메라 모델명",
  "Aperture": "조리개",
  "Shutter Speed": "셔터 속도",
  "ISO": "ISO",
  "Lens": "렌즈",
  "General": "일반",
  "Plex/Web": "Plex/Web",
  "Network": "네트워크",
  "Transcoder": "변환기",
  "Languages": "언어들",
  "DLNA": "DLNA",
  "Network Discovery": "네트워크 검색",
  "Friends": "친구목록",
  "No friends :(": "친구가 없습니다 :(",
  "There was a problem accepting this friend request.": "친구요청을 승인하는데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem rejecting this friend request.": "친구요청을 거절하는데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem cancelling this friend request.": "친구요청을 취소하는데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem deleting this friend request.": "이 친구요청을 삭제하는데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem adding {1} as a friend.": "{1}을 친구로 추가하는데 문제가 발생했습니다.",
  "Friends are currently unavailable.": "'친구목록'은 현재 사용할 수 없습니다.",
  "Recommend": "추천",
  "Share": "공유",
  "Select the correct {1} from the list below": "아래 목록에서 정확한 {1}을 선택하세요.",
  "Searching for possible matches...": "일치 항목 검색중...",
  "No matches found": "일치하는 항목 없음",
  "Search using": "검색 도구",
  "Match using": "매칭 도구",
  "Custom Search": "사용자정의 검색",
  "Search Results": "검색 결과",
  "Loading...": "로딩중...",
  "movie": "영화",
  "show": "보기",
  "artist": "아티스트",
  "album": "앨범",
  "item": "아이템",
  "Select Friends": "친구들 선택",
  "You need <a class='friends-btn' href='{1}'>friends</a> to recommend media.": "미디어를 추천하기 위해서는 <a class='friends-btn' href='{1}'>친구들</a>이 필요합니다.",
  "Send": "보내기",
  "This media item does not have a valid url.": "이 미디어 항목에 맞는 url 이 없습니다.",
  "There was a problem recommending this media item.": "미디어를 추천하는데 문제가 발생했습니다.",
  "Say something about this...": "이것에 대하여 말하자면...",
  "No message": "메시지가 없습니다.",
  "There was a problem sharing this media item.": "이 미디어 항목을 공유하는데 문제가 발생했습니다.",
  "You need to <a href='{1}' target='_blank'>link your account</a>.": "당신의 <a href='{1}' target='_blank'>계정 링크</a>가 필요합니다.",
  "There was a problem saving your settings.": "설정을 저장하는데 문제가 발생했습니다.",
  "Are you sure you want to mark all selected items as watched?": "선택한것들을 모두 '보았음'으로 바꾸시길 원하십니까?",
  "Are you sure you want to mark all selected items as unwatched?": "선택한 것들을 모두 '보지않음'으로 표시하시겠습니까?",
  "While Plex Media Server will automatically download updates for Plex/Web periodically, use \"Check for Updates\" to manually download updates.":"While Plex Media Server will automatically download updates for Plex/Web periodically, use \"Check for Updates\" to manually download updates.",
  "Download Updates": "업데이트 다운로드",
  "Refresh to Apply Changes": "변경내용을 적용하려면 새로고침하세요.",
  "Plex/Web is up to date.": "Plex/Web이 최신버전 입니다.",
  "There are no collections yet.": "아직 컬렉션이 없습니다.",
  "Add": "추가",
  "There was a problem adding these items to a collection.": "컬렉션에 이 항목들을 추가하는데 문제가 발생했습니다.",
  "Help us translate Plex/Web into your language <a href='{1}' target='_blank'>here</a>.": "<a href='{1}' target='_blank'>여기</a>를 방문하여 Plex/Web을 한글로 번역해 주세요.",
  "Always Use Highest Resolution": "항상 가장 높은 해상도로 사용하기",
  "When multiple resolutions are available for a video, automatically use the highest possible resolution.": "하나의 비디오에 다중해상도를 사용할 수 있는 경우, 자동으로 가능한한 높은 해상도를 사용합니다.",
  "Activity": "활동",
  "Sync": "동기화",
  "Sync to Device": "장치 동기화",
  "Stop Syncing": "동기화 중지",
  "Are you sure you want to stop syncing {1}?": "{1} 동기화를 중지하시겠습니까?",
  "Select a Device": "장치 선택",
  "There was a problem syncing this media.": "미디어를 동기화하는데 문제가 발생했습니다.",
  "Quality": "품질",
  "Low": "낮음",
  "Medium": "중간",
  "High": "높음",
  "Highest": "가장 높음",
  "Limit": "제약사항",
  "None": "\"해당사항 없음\"",
  "By number of items": "아이템 번호로",
  "By duration": "지속시간으로",
  "items": "아이템",
  "minutes": "분",
  "Searching for artwork...": "아트워크 검색중...",
  "No artwork found": "아트워크를 찾지 못했습니다.",
  "Select Artwork": "아트워크를 선택",
  "choose an image": "이미지 선택",
  "drag and drop": "드래그 앤 드롭",
  "enter a url": "url 입력",
  "Uploading artwork...": "아트워크 업로드...",
  "There was an error uploading this artwork. <a class='upload-back' href='#'>Try again</a>.": "아트워크 업로드 중 에러가 발생했습니다.<a class='upload-back' href='#'>재시도 하세요.</a>.",
  "Enter a url to upload an image from the web": "웹에 업로드된 이미지의 url을 입력하세요.",
  "View XML": "XML보기",
  "Require authentication on local networks": "로컬 네트워크 인증 필요",
  "Populates the allowed networks setting with 127.0.0.1/255.255.255.255. This requires other computers on a local network to authenticate with myPlex before accessing the server.": "127.0.0.1/255.255.255.255로 설정된 로컬 네트워크는 인증없이 접속을 허용합니다. 이 항목을 체크하면, 로컬 네트워크더라도 서버 접속시 myPlex 인증이 필요하게 된다.",
  "Prefer AAC Audio": "AAC 오디오 선호",
  "Prefer AAC over MP3 when transcoding audio. Some devices, like the Wii U, only support HLS with AAC audio.": "오디오 트랜스 코딩시 MP3에 AAC를 선호합니다. 일부장치(Wii, U)에만 AAC 오디오 HLS를 지원합니다.",
  "Friendly name": "서버 이름",
  "This name will be used to identify this media server to other computers on your network. If you leave it blank, your computer's name will be used instead.": "이 이름은 네트워크의 다른컴퓨터와 당신의 미디어서버를 식별하는데 사용됩니다. 입력하지 않으면, 당신의 컴퓨터 이름을 사용합니다.",
  "Send anonymous usage data to Plex": "익명의 누군가에게 PLEX사용정보를 보냅니다.",
  "This helps us improve your experience (for example, to help us match movies and TV shows).": "이것은 당신의 경험으로 우리가 개선하는데에 도움을 준다.(예를들어, 영화나 TV쇼를 매칭하는데 도움을 준다.)",
  "Plex Media Server verbose logging": "PLEX 미디어 서버 자세한 로그 기록",
  "Enable Plex Media Server verbose logging": "PLEX 미디어 서버 자세한 로그 기록 사용",
  "Ask to add a login item for externally mounted drives": "외부 마운트 드라이브에 대한 로그인을 추가 질문",
  "Plex Media Server debug logging": "PLEX 미디어 서버 디버그 로그 기록",
  "Enable Plex Media Server debug logging": "플렉스 미디어 서버 디버그 로그 기록 사용",
  "Show a dock icon": "도크 아이콘 표시",
  "Update my library automatically": "내 라이브러리 자동갱신",
  "Your library will be updated automatically when changes to library folders are detected": "변경된 라이브러리 폴더가 발견되면 자동으로 라이브러리를 갱신합니다.",
  "Weeks to look at for On Deck": "덱에서 볼 수 있는 주(Week)",
  "The number of recent weeks used as the window for On Deck": "최근 몇주까지의 항목을 On Deck 창에서 보이게 할 것인가",
  "Library update interval": "라이브러리 업데이트 간격",
  "every 15 minutes": "매 15분",
  "every 30 minutes": "매 30분",
  "hourly": "매 시간",
  "every 2 hours": "2시간 간격",
  "every 6 hours": "6시간 간격",
  "every 12 hours": "12시간 간격",
  "daily": "매일",
  "Update my library periodically": "정기적으로 내 라이브러리를 업데이트",
  "Allow clients to delete media": "클라이언트가 미디어 삭제 가능",
  "Clients will be able to delete media": "클라이언트가 미디어를 삭제할 수 있다.",
  "Empty trash automatically after every scan": "매 스캔할 때 마다 쓰레기통을 자동으로 비움",
  "Include music sections in automatic updates": "추가된 음악을 자동으로 음악섹션에 갱신",
  "Large music sections may take a long time to scan": "음약섹션이 크다면 스캔에 많은 시간이 필요할 수 있습니다.",
  "Aperture library XML path": "Aperture 라이브러리 XML 경로",
  "Enable Aperture sharing": "Aperture 공유 사용",
  "Number of seconds to wait before a plugin times out": "플러그인 타임아웃 시간",
  "Disable capability checking": "기능검사 비활성",
  "Capability checking ensures that plug-ins that are incompatible with this version of the server or the current client application you are using are hidden. Disabling capability checking is useful during development, but will enable access to plug-ins that may perform unreliably with certain client applications.": "기능검사는 사용중인 서버 또는 현재 클라이언트 응용 프로그램의 현재 버전과 호환되지 않는 플러그인이 숨겨져 있는지 확인합니다. 기능검사를 비활성화하면 개발 과정에서 유용하지만, 특정 클라이언트 응용 프로그램을 불안정하게 수행 할 수있는 플러그인 액세스를 허용합니다.",
  "iPhoto library XML path": "iPhoto 라이브러리 XML 경로",
  "Enable iPhoto sharing": "iPhoto 공유 활성화",
  "iTunes library XML path": "iTunes 라이브러리 XML 경로",
  "Enable iTunes sharing": "iTunes 공유 활성화",
  "AppCast URL": "AppCast URL",
  "Web Manager URL": "Web 관리자 URL",
  "Enable server support for IPv6": "IPv6에 대한 서버지원 활성화",
  "List of networks that are allowed without auth": "인증없이 허용되는 네트워크 목록",
  "Comma separated list of ip/netmask for networks that are allowed into PMS without auth": "인증없이 플렉스 미디어 서버 접속 허용가능한 네트워크 IP/netmask 목록(쉼표 구분)",
  "Segmented transcoder timeout": "분할된 트랜스코더 타임아웃",
  "Timeout in seconds segmented transcodes wait for the transcoder to begin writing data": "트랜스코더가 데이터를 쓰기시작할 때까지 분할된 트랜스코드가 기다리는 시간",
  "Transcoder default duration": "트랜스코더 기본 시간",
  "Duration in minutes to use when transcoding something with an unknown duration": "시간을 알 수 없는 미디어를 트랜스코딩할때  사용하는 시간(분)",
  "Transcoder temporary directory": "트랜스코더 임시 디렉토리",
  "Directory to use when transcoding for temporary files": "트랜스코더가 임시로 사용한 파일의 디렉토리",
  "Transcoder default throttle buffer": "트랜스코더 기본 조절 버퍼",
  "Amount in seconds to buffer before throttling the transcoder": "재생시 끊김발생을 조절하기 위해 가지고 있는 버퍼의 양(초)",
  "WebKit window visible": "웹킷 창 표시",
  "Show the WebKit window used by plugins instead of placing it off screen": "오프스크린 대신 플러그인에서 사용하는 웹킷창 표시",
  "Enable Media Link down-mixing of DTS audio.": "DTS 오디오의 미디어 링크 down-mixing 을 활성화",
  "Media Link does not support DTS audio in certain regions. The Plex Media Server can automatically convert DTS to stereo so that it will play.": "미디어 링크는 특정 지역에서 DTS 오디오를 지원하지 않습니다. 플렉스 미디어 서버는 플레이가 가능하도록 자동으로 DTS를 스테레오로 변환합니다.",
  "Offer higher bitrates over 3G connections": "3G 연결을 통해 더 높은 비트레이트를 제공",
  "Automatically select audio tracks": "자동으로 오디오 트랙 선택",
  "Automatically select audio tracks in your preferred language when possible.": "가능한경우 자동으로 선호하는 언어의 오디오 트랙을 선택합니다.",
  "Prefer audio tracks in": "선호 오디오트랙",
  "Subtitle mode": "자막 모드",
  "Manually selected": "수동 선택",
  "Shown with foreign audio": "외국의 오디오로 표시",
  "Always enabled": "항상 활성화",
  "Prefer subtitles in": "선호 자막언어",
  "DLNA client preferences": "DLNA 클라이언트 설정",
  "Client-specific configuration settings for the DLNA server": "DLNA 서버에 대한 클라이언트 구성 설정",
  "DLNA default protocol info": "DLNA 기본 프로토콜 정보",
  "Protocol info string used in GetProtocolInfo responses by the DLNA server": "DLNA 서버 GetProtocolInfo 응답에 사용되는 프로토콜 정보 문자열",
  "DLNA media renderer discovery interval": "DLNA 미디어 렌더러 검색 주기",
  "Number of seconds between DLNA media renderer discovery requests": "DLNA 미디어 렌더러 검색 요청 사이의 시간(초)",
  "DLNA enabled": "DLNA 활성화",
  "Enable the PMS DLNA server": "플렉스미디어서버 DLNA 서버 활성화",
  "Platinum logging level": "플렉스 DLNA 서버 로그파일 상세정보 레벨",
  "OFF": "끔",
  "SEVERE": "심각한",
  "WARNING": "주의",
  "INFO": "정보",
  "FINE": "좋은",
  "FINER": "더 좋은",
  "FINEST": "최고로 좋은",
  "ALL": "전부",
  "DLNA server timeline reporting": "DLNA 서버의 타임라인 보고",
  "Enable the PMS DLNA server to report timelines for video play activity": "PMS DLNA 서버의 동영상 재생에 대한 타임라인을 활성화",
  "Service type for discovered clients": "발견된 클라이언트에 대한 서비스 유형",
  "Enable the Bonjour Daemon": "Bonjour 데몬 활성화",
  "Advertised domain": "광고 도메인",
  "Enable Bonjour": "Bonjour 활성화",
  "Advertised hostname": "광고 호스트명",
  "Service type for discovered servers": "발견된 서버에 대한 서비스 유형",
  "Advertised service type": "광고 서비스 유형",
  "Enable GDM": "GDM 활성화",
  "Yes": "예",
  "No": "아니요",
  "This media will be synced to your device.": "이 미디어는 당신의 장치와 동기화될 것입니다.",
  "Watch the sync status <a class='status-btn' href='#'>here</a>.": "동기화 상태 보기<a class='status-btn' href='#'>여기</a>.",
  "Sync Status": "동기화 상태",
  "Synced": "동기화 완료",
  "Waiting to be downloaded": "다운로드 대기중",
  "Waiting to be converted": "변환 대기중",
  "Converting": "변환중",
  "Change Banner": "베너 변경하기",
  "Nothing is synced to this device.": "이 장치에 동기화 된 것이 없습니다.",
  "Dashboard": "대쉬보드",
  "More": "더 보기",
  "Plex Media Server": "PLEX 미디어서버",
  "Servers": "서버들",
  "View All": "모두 보기",
  "Add Friend": "친구 추가",
  "Accept": "승인",
  "Reject": "거절",
  "Remove": "삭제",
  "Refresh Library": "라이브러리 새로고침",
  "Last Updated": "마지막 업데이트",
  "Logs": "로그",
  "Notifications": "알림",
  "Pictures": "사진",
  "View Friends": "친구 보기",
  "Edit {1}": "편집 {1}",
  "Refresh {1}": "새로고침 {1}",
  "Tiles": "제목",
  "Details": "상세보기",
  "List": "목록보기",
  "By Folder": "폴더 추가",
  "Add Channel": "채널",
  "The trash for all sections was emptied.": "모든 섹션의 쓰레기통은 비었습니다.",
  "Directory Settings": "디렉토리 설정",
  "Play Theme Music": "테마곡 재생",
  "Automatically play theme music in the background when available.": "배경으로 테마곡 사용가능시 자동으로 재생하기",
  "Announcements": "소식",
  "Select a Player": "플레이어 선택",
  "Maximize width": "넓이 최대화",
  "Expand the dashboard to use the full width of the page.": "대쉬보드를 확장하여 페이지 전체넓이를 사용.",
  "Widgets": "위젯",
  "Adjust priority based on when the most recent video was watched": "최근 시청한 비디오 순으로 우선순위 조정",
  "Show wide thumbnails": "넓은 썸네일로 보기",
  "First": "첫째",
  "Adjust priority based on when the most recent video was added": "최근 추가한 비디오 순으로 우선순위 조정",
  "Limit to recently used channels": "최근에 사용한 채널로 제한",
  "Adjust priority based on when the most recent channel was used": "최근 사용한 채널 순으로 우선순위 조정",
  "Show a large thumbnail for the first channel": "첫번째 채널을 큰 썸네일로 보기",
  "Limit to unwatched videos": "시청 전 비디오로 제한",
  "Adjust priority based on when the most recent video was added": "최근 추가한 비디오 순으로 우선순위 조정",
  "Adjust priority based on when the most recent video was recommended": "최근 추천된 비디오 순으로 우선순위 조정",
  "Hide when no unread announcements are available": "읽지않은 소식이 없을때 숨기기",
  "Mark as Read": "읽은 것으로 표시",
  "Sorry, you need a <a href='{1}' target='_blank'>PlexPass subscription</a> for this feature.": "죄송합니다, 이 기능은 <a href='{1}' target='_blank'>PlexPass 가입</a>이 필요합니다.",
  "Sorry, you need a PlexPass subscription to save some of these settings.": "죄송합니다, 설정들 중 일부는 PlexPass를 가입 해야 저장할 수 있습니다.",
  "Agent Settings": "에이전트 설정",
  "Agent Info": "에이전트 정보",
  "Widget Settings": "위젯 설정",
  "Allows the player to play compatible media without any conversion. In most browsers, direct play supports MP4 videos with h264 video and AAC audio. Videos with subtitles cannot be played directly.": "플레이어가 호환되는 미디어를 변환없이 재생하도록 허용. 대부분의 브라우저에서 h264 비디오와 AAC 오디오로 구성된 MP4 파일의 직접재생이 지원됩니다. 자막을 포함한 비디오는 직접 재생될수 없습니다.",
  "Direct Stream": "다이렉트 스트림",
  "Allows the server to copy compatible audio and video streams without converting them.": "서버가 호환가능한  오디오와 비디오는 변환없이 복사하도록 허용.",
  "At least one folder is required.": "적어도 폴더 하나는 필요합니다.",
  "Now Playing": "지금 재생중",
  "Playing on": "재생중",
  "Paused on": "일시정지중",
  "Buffering on": "버퍼링중",
  "Search remote libraries is disabled.": "원격 라이브러리 검색이 불가능합니다.",
  "myPlex is down for maintenance.": "myPlex가 점검으로 인해 중지되었습니다.",
  "Transcoding": "변환",
  "No Transcode Session": "변환 활동 없음",
  "Transcode": "변환",
  "throttled": "감속된",
  "Downloading": "다운로드 중",
  "Allow Direct Play of AC3 Audio": "AC3 오디오의 직접 재생을 허용",
  "Allow MP4 videos with AC3 audio to be played directly. Browser support for AC3 audio is limited.": "AC3 오디오로 구성된 MP4 비디오파일을 직접 재생하도록 허용. 모든 브라우저가 AC3 오디오를 지원하는 것은 아닙니다.",
  "Playback of this video is not supported.": "해당 비디오의 재생이 지원되지 않습니다.",
  "Playback of this track is not supported.": "해당 트랙의 재생이 지원되지 않습니다.",
  "Invites": "초청하기",
  "Send Invite": "초정장 전송",
  "wants to be your friend": "가 당신의 친구가 되기를 원합니다.",
  "has not accepted yet": "가 아직 받아들이지 않았습니다.",
  "Plugins need to be installed on the computer that is running the media server.": "플러그인이 미디어 서버를 작동시키는 컴퓨터에 설치되어야 합니다.",
  "Connecting your server makes it automatically available on your devices without any configuration of your router.": "공유기 설정없이 기기에서 서버접속이 자동으로 가능합니다.",
  "Connect Server": "서버에 연결",
  "Disconnect": "접속종료",
  "Connecting server...": "서버에 접속 중...",
  "Disconnecting server...": "서버에 접속 종료 중...",
  "A username is required": "사용자 이름을 넣으세요",
  "An email address is required": "이메일 주소를 넣으세요",
  "A password is required": "비밀번호를 넣으세요",
  "You must confirm your password": "비밀번호 확인란을 채워야합니다.",
  "Your passwords do not match": "비밀번호가 일치하지 않습니다.",
  "Launch jobs in debug mode": "디버그 모드로 작업 가져오기",
  "The path where local application data is stored": "로컬 어플리케이션 데이터가 위치한 경로",
  "Size of IPC buffer (in bytes) when streaming transcodes": "스트리밍 변환 시 IPC 버퍼(바이트)의 크기",
  "Launch plugins in debug mode": "디버그 모드로 프러그인 가져오기",
  "Subtitle Size": "자막 크기",
  "Audio Boost": "오디오 증폭",
  "Tiny": "매우 작게",
  "Small": "작게",
  "Normal": "보통",
  "Large": "크게",
  "Huge": "매우 크게",
  "Keyboard Shortcuts": "키보드 단축키",
  "Navigation": "네비게이션",
  "then": "그 때",
  "or": "또는",
  "Open Keyboard Shortcuts": "단축키 열기",
  "Navigate Back / Close Modal / Close Photo Viewer": "뒤로 가기 / 모달 닫기 / 사진보기 닫기",
  "Toggle Sidebar": "사이드바 전환",
  "Navigate to Home": "홈으로 이동",
  "Navigate to Settings": "설정으로 이동",
  "Navigate to Activity": "활동상태로 이동",
  "Navigate to Channel Directory": "채널 디레토리로 이동",
  "Navigate to My Channels": "내 채널로 이동",
  "Navigate to Friends": "친구들로 이동",
  "Navigate to Recommendations": "추천으로 이동",
  "Navigate to Queue": "큐로 이동",
  "Actions": "동작들",
  "Focus Search": "커서 찾기로",
  "Edit Section / Edit Media": "섹션 편집 / 미디어 편집",
  "Save Settings / Save Media": "설정 저장 / 미디어 저장",
  "Refresh Section / Refresh Media": "섹션 새로고침 / 미디어 새로고침",
  "Delete Section / Delete Media": "섹션 삭제 / 미디어 삭제",
  "Analyze Media": "미디어 분석",
  "Play / Pause": "재생 / 정지",
  "Decrease Volume": "소리 낮춤",
  "Increase Volume": "소리 높임",
  "Seek Backward (10 seconds)": "10초 뒤 찾기",
  "Seek Forward (10 seconds)": "10초 앞 찾기",
  "Step Backward (10%)": "10% 뒤로 ",
  "Step Forward (10%)": "10% 앞으로",
  "Skip to Previous Track / Photo": "이전 곡 / 사진으로 넘기기",
  "Skip to Next Track / Photo": "다음 곡 / 사진으로 넘기기",
  "Clicks": "클릭",
  "Trigger Deep Scan of Section": "섹션 정밀조사 실시",
  "Select Item in Media List": "미디어 리스트내의 항목 선택",
  "Select Range of Items in Media List": "미디어 리스트내의 항목의 범위 선택",
  "down": "아래",
  "up": "위",
  "left": "왼쪽",
  "right": "오른쪽",
  "click": "클릭",
  "Enable Keyboard Shortcuts": "키보드 단축키 사용",
  "Press ? to view the list of <a class='keyboard-shortcuts-btn' href='#'>available shortcuts</a>.": "<a class='keyboard-shortcuts-btn' href='#'>사용가능 단축키</a>를 보려면 ?를 누르세요.",
  "All your plug-ins are up to date.": "모든 플러그 인이 최신입니다.",
  "Featured": "특집",
  "What's New": "새소식",
  "Most Popular": "가장 유명한",
  "Recently Updated": "최신 업데이트",
  "Categories": "카탈로그",
  "Media Types": "미디어 종류",
  "More...": "더 보기...",
  "movies": "영화",
  "tv shows": "TV 쇼",
  "music": "음악",
  "photos": "사진",
  "home movies": "홈비디오",
  "Recently Aired": "최근 방영작",
  "Recently Viewed": "최근 감상 목록",
  "Recently Released": "최근 개봉작",
  "Episode Duration": "에피소드 길이",
  "Writer": "각본",
  "Cast": "출연",
  "Originally Available": "원본",
  "Title": "제목",
  "Sort Title": "정렬용 제목",
  "Original Title": "원제",
  "Summary": "요약",
  "Tagline": "태그라인",
  "Studio": "스튜디오",
  "Writers": "각본",
  "Directors": "감독",
  "Genres": "장르",
  "Collections": "컬렉션",
  "Select Items": "항목 선택",
  "Deselect Items": "항목선택 해제",
  "Show": "보기",
  "Nothing is currently being watched.": "현재 감상중인 사항 없음",
  "{1} started watching {2} on {3}.": "{1}가(이) {3}에서 {2}를 보기 시작했습니다.",
  "myPlex could not reach your server": "myPlex가 서버에 접근할 수 없었습니다",
  "second": "초",
  "seconds": "초",
  "minute": "분",
  "min": "분",
  "hr": "시간",
  "Show Movie Unwatched Icons": "미관람 아이콘 보이기",
  "Show unwatched icons in movie lists.": "영화 목록에 미관람 아이콘 보이기",
  "This media is inaccessible. Please check that the file exists with the correct permissions.": "이 미디어에 접근할 수 없습니다. 미디어 파일에 대한 권한을 확인하십시요.",
  "The metadata for this media is invalid. Please reanalyze the media and try again.": "이 미디어의 메타데이터 정보가 부정확합니다. 메타데이터 정보를 재조사하시고 다시 시도해 보십시요.",
  "The client profile for the sync target is invalid.": "동기화대상의 클라이언트 프로파일이 부정확합니다.",
  "An error occurred processing this media. Please check that the disk is not full.": "이 미디어를 실행하는데 오류가 발생했습니다. 저장공간이 여유가 있는지를 확인해 보시기 바랍니다.",
  "The transcoder was unable to process this media.": "트랜스코더는 본 미디어를 처리할 수 없습니다. ",
  "This media was unable to be analyzed.": "이 미디어를 조사할 수 없습니다.",
  "This media was unable to be downloaded. Please check that it is still available and try again.": "이 미디어를 다운로드할 수 없습니다. 본 미디어가 사용가능한지를 확인 후 다시 시도해 보십시요.",
  "An error occurred while syncing this media.": "이 미디어를 동기화하는 중 오류가 발생했습니다.",
  "There was an error attempting to play this video.": "이 비디오를 재생할 때 에러가 발생했습니다.",
  "HTML5 streaming requires Plex Media Server 0.9.8.6 or later.": "HTML5 스트리밍은 Plex 미디어서버 0.9.8.6 이상에서만 가능합니다.",
  "HLS streaming requires the Flash player or native HLS support.": "HLS 스트리밍을 위해서는 플래시 플레이어나 네이티브 HLS 지원이 필요합니다.",
  "You must install the <a href='{1}' target='_blank'>Plex Media Server</a>": "<a href='{1}' target='_blank'>Plex Media Server</a>를 설치해야만 합니다.",
  "and connect the server with your <a href='{1}' target='_blank'>myPlex</a> account.": " <a href='{1}' target='_blank'>myPlex</a> 계정에 서버를 연동하십시오",
  "Mono": "모노",
  "Stereo": "스테레오"
}
